{
	"HTML": [
		{
			"question": "¿Qué entiende por HTML? ",
			"answers": ["Hyper Text Mask Language", "Hard Text Markup Language", "Hyper Text Markup Language"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Qué etiqueta utilizamos para definir el cuerpo del documento?",
			"answers": ["<background>", "<body>", "<b>"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Qué etiqueta utilizamos para insertar una línea horizontal? ",
			"answers": ["<br>", "<hr>", "<line>"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la forma correcta de insertar un comentario?",
			"answers": ["<!--...-->", "<¡--...--!>", "/** */"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "Elija la etiqueta apropiada para un texto en negrita.",
			"answers": ["<bold>", "<bb>", "<b>"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la forma correcta de crear un vínculo? ",
			"answers": [
				"<a target='www.reactbolivia.com'>...</a>",
				"<a href='www.reactbolivia.com'>...</a>",
				"<a url='www.reactbolivia.com'>...</a>"
			],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Qué etiqueta define la fila de una tabla? ",
			"answers": ["<tr>", "<td>", "<row>"],
			"index_correct_answer": 0
		},

		{
			"question": "¿Qué etiqueta define una lista ordenada?",
			"answers": ["<ol>", "<ul>", "<li>"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "Elija la etiqueta apropiada para hacer una lista desplegable",
			"answers": ["<input type='list'>", "<input type='menu'>", "<select>"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cómo definimos un área de texto?",
			"answers": ["<textarea>", "<input type='textarea'>", "<input type='text'>"],
			"index_correct_answer": 0
		}
	]
}
